忍唔住借左 200k tax loan 黎買波 ...

阿仙奴 [0]
想不到輸的理由

牛 CHING ，和好OK?

走盤我蝕息 不了

我賠返比你？

跟

輸左幫我還得嗎？

直接要主勝先係真男人

馬會開 0/-0.5 喎

按埋條女落去買了...

怕和

平手盤比我打爆左了 sorry

值幾錢 🤤

未來熱都唔買你真係無未來

350

牛CHING投注唔能洗你教囉

Ching咁睇唔開

查比亞正選

貼圖先啦

甸恩做球證喎

牛ching有冇角心水？

又燈

想要牛ching d 角料